# Taller_Desarrollo_Software

Proyecto para el curso de taller de desarrollo de software, el cual consiste en desarrollar un sistema de administración para la trazabilidad de los instrumentos de laboratorio.